# Iyo huru Cloudwall


![](../image/itsreallythatbad.jpg)
![](../image/telegram/c81238387627b4bfd3dcd60f56d41626.jpg)

---


## Misa Cloudflare


|  🖹  |  🖼 |
| --- | --- |
|  "Great Cloudwall" ndeye Cloudflare Inc., iyo kambani yeU.S.Iyo iri kupa CDN (yezviratidzwa zvekutumira network) masevhisi, DDoS mitigation, Internet kuchengetedzeka, uye yakagoverwa DNS (domain name server) masevhisi.  |  ![](../image/cloudflaredearuser.jpg) |
|  Cloudflare ndiyo huru yepasi rose MITM proxy (reverse proxy).Cloudflare inazvo inopfuura 80% yeiyo CDN musika wekugovera uye huwandu hwevanoshandisa Cloudflare vari kukura zuva rega rega.Vakawedzera network yavo kune anopfuura nyika zana.Cloudflare inoshanda yakawanda yewebhu traffic kupfuura Twitter, Amazon, Apple, Instagram, Bing & Wikipedia yakasanganiswa.Cloudflare iri kupa yemahara chirongwa uye vanhu vazhinji vari kuishandisa panzvimbo yekugadzirisa maseva avo nemazvo.Ivo vaitengesa kuvanzika pamusoro pekureruka.  |  ![](../image/cfmarketshare.jpg)  |
|  Cloudflare inogara pakati pako uye neiyo webserver, ichiita senge muganho wekutenderera.Iwe haugone kubatanidza kune yako yakasarudzwa kwaunoda.Iwe uri kubatanidza kuCloudflare uye ruzivo rwako rwese rwuri kutsanangurwa uye rwunopihwa pakubhururuka. Cloudflaro havas tutmondan vidon en la trafikon de la interreto kaj ili observas la trafikon fluanta al kaj de ili kontinue. |  ![](../image/border_patrol.jpg)  |
|  Mavambo webserver maneja akatendera mumiririri - Cloudflare - kusarudza uyo anokwanisa kuenda kune yavo "webhusaiti" uye kutsanangura "nzvimbo yakadzorwa".  |  ![](../image/usershoulddecide.jpg)  |
|  Tarisa uone pamufananidzo wakakodzera.Iwe uchafunga Cloudflare block chete vakaipa vakomana.Iwe uchafunga kuti Cloudflare inogara iri online (usambodzika pasi).Iwe uchafunga Legob bots uye vanopenga vanogona kuratidza yako webhusaiti.  |  ![](../image/howcfwork.jpg)  |
|  Zvisinei izvo hazvisi zvechokwadi zvachose.Cloudflare iri kuvhara vanhu vasina mhosva pasina chikonzero.Cloudflare inogona kuburuka.Cloudflare inovhara Leg bots.  |  ![](../image/cfdowncfcom.jpg)  |
|  Sezvakaita chero basa rekutambira, Cloudflare haina kukwana.Iwe uchaona iyi skrini kunyange iyo sevha yekutanga iri kushanda nemazvo.  |  ![](../image/cfdown2019.jpg) |
|  Iwe unonyatsofunga kuti Cloudflare ine 100% kumusoro?Iwe hauna zano rekuti kangani Cloudflare inodzika.Kana Cloudflare ikadzika mutengi wako haakwanise kuwana webhusaiti yako. | ![](../image/cloudflareinternalerror.jpg)<br>![](../image/cloudflareoutage-2020.jpg) |
|  Izvo zvinonzi izvi zvichitaura nezve Great Firewall yeChina inoita basa rakafanana rekutsvagisa vanhu vazhinji kuti vaone zvemukati zvewebhu (kureva munhu wese mudunhu guru China uye vanhu vari kunze).Nepo panguva imwe chete avo vasina kukanganiswa kuona zvakasiyana newebhu, dandemutande isina kunyorwa semufananidzo we "tank murume" uye nhoroondo ye "Tiananmen Square kuratidzira". | ![](../image/cloudflarechina.jpg)  |
|  Cloudflare ine simba rakakura.Mune imwe pfungwa, ivo vanodzora izvo pakupedzisira mushandisi anozoona.Iwe unodzivirirwa kuti urege kuongorora webhusaiti nekuda kweCloudflare. | ![](../image/onemorestep.jpg) |
|  Cloudflare inogona kushandiswa kucensorship. | ![](../image/accdenied.jpg) |
|  Iwe haugone kuona yegore rakapunzika kana iwe uri kushandisa diki browser iyo Cloudflare ingafunge kuti ndeye bot (nekuti havasi vazhinji vanoishandisa). | ![](../image/cfublock.jpg) |
|  Iwe haugone kupfuudza iyi inovheneka "browser yekutarisira" pasina kuendesa Javascript.Uku kutambisa kwemashanu (kana kudarika) masekondi ehupenyu hwako hwakakosha. | ![](../image/omsjsck.jpg) |
|  Cloudflare zvakare inozvivhara otomatiki marobhoti / zvinokambaira zvakadai seGoogle, Yandex, Yacy, uye API vatengi.Cloudflare iri kushingairira kutarisa "bypass Cloudflare" nharaunda nechinangwa chekutyora Legit research research. | ![](../image/cftestgoogle.jpg)<br>![](../image/htmlalertcloudflare2.jpg) |
|  Cloudflare nenzira imwechete inodzivirira vanhu vazhinji vane varombo internet kubatana kuti vasvike mawebhusaiti kumashure kwayo (semuenzaniso, ivo vanogona kunge vari kumashure kwe7+ layter yeNAT kana kugoverana zvakafanana IP, semuenzaniso yeruzhinji Wifi) kunze kwekunge ivo vagadzirisa akawanda mufananidzo maCAPTCHA.Mune zvimwe zviitiko, izvi zvinotora maminetsi gumi kusvika makumi matatu ekugutsa Google. | ![](../image/googlerecaptcha.jpg) |
|  Mugore ra2020 Cloudflare yakachinja kubva kuGoogle's Recaptcha ikaita hCaptcha sezvo Google inoda kubhadharisa kushandiswa kwayo.Cloudflare ndakakuudza kuti vanochengeta zvakavanzika zvako ("zvinobatsira kugadzirisa kusavanzika kunetseka") asi zviri pachena kuti iyi inhema.Izvo zvese ndezvemari."HCaptcha inobvumira mawebhusaiti kuita mari kuita izvi asi achivhara bots uye dzimwe nzira dzekushusha" | ![](../image/fedup_fucking_hcaptcha.jpg)<br>![](../image/hcaptchablockchain.jpg) |
|  Kubva pamaonero evashandisi, izvi hazvichinje zvakanyanya. Uri kumanikidzwa kuzvigadzirisa. | ![](../image/hcaptcha_abrv.jpg)<br>![](../image/hcaptcha_chrome.jpg) |
|  Vanhu vazhinji uye software iri kuvharwa neCloudflare mazuva ese. | ![](../image/omsnote.jpg) |
|  Cloudflare inotsamwisa vanhu vazhinji pasi rese.Tarisa uone pane rondedzero uye ufunge kana kutora Cloudflare pane yako saiti kwakanakira ruzivo rwevashandisi. |  ![](../image/omsstream.jpg) |
|  Chii chinangwa che internet kana usingakwanise kuita zvaunoda?Vanhu vazhinji vanoshanyira webhusaiti yako vanongotarisa mamwe mapeji kana vasingakwanisi kurongedza peji rewebhu.Iwe unogona kunge usiri kuvharidzira chero vashanyi, asi Cloudflare's default firewall yakasimba zvakakwana kuvhara vanhu vazhinji. | ![](../image/omsdroid.jpg)<br>![](../image/omsappl.jpg) |
|  Iko hakuna nzira yekugadzirisa Captcha pasina kugonesa Javascript uye Cookies.Cloudflare iri kuvashandisa kuti vagadziirire siginari yekukuzivisa iwe.Cloudflare inoda kuziva chako chiziviso kuti uone kana uri eligeble kuti uenderere mberi nekutsvaga saiti. | ![](../image/cferr1010bsig.jpg)<br>![](../image/omsredjs.jpg) |
|  Vashandisi veTor uye vashandisi veVPN zvakare vari kunetswa neCloudflare.Mhinduro dzese dziri kushandiswa nevanhu vazhinji vasingakwanise kubhadhara internet zvisina kufanira nekuda kwenyika yavo / mubatanidzwa / network dandemutande kana uyo anoda kuwedzera rimwe danga kuchengetedza kwavo kuvanzika.Cloudflare iri kunyara kurwisa vanhu ivavo, ichivamanikidza kuti vadzime mhinduro yavo. | ![](../image/banvpn2.jpg) |
|  Kana usati waedza Tor kusvika panguva ino, tinokukurudzira kurodha Tor Browser uye shanyira ako aunofarira mawebhusaiti.Tinokupa zano kuti usapinda mune yako webhusaiti webhusaiti kana hurumende peji rewebhu kana ivo vacharatidza muakaini account yako. Shandisa VPN kune ayo mawebhusaiti. | ![](../image/banvpn.jpg) |
|  Unogona kuda kuti “Tor haisi pamutemo! Vashandisi veTor vane mhosva! Tor yakaipa! ". Kwete.Unogona kudzidza nezveTor kubva paterevhizheni, uchiti Tor inogona kushandiswa kutarisa rima uye kutengesa pfuti, zvinodhaka kana chidimbu.Nepo chirevo chiri pamusoro ndechechokwadi kuti kune akawanda emusika webhusaiti iwe paunogona kutenga zvinhu zvakadaro, aya masosi anowanzoonekwa pane clearnet zvakare.  | ![](../image/whousetor.jpg) |
|  Tor yakagadzirwa neUS Army, asi Tor yazvino yakagadziriswa neTor chirongwa.Kune vanhu vazhinji nemasangano vanoshandisa Tor kusanganisira shamwari dzako dzamangwana.Saka, kana iwe uri kushandisa Cloudflare pane yako webhusaiti uri kuvhara vanhu chaivo.Iwe ucharasikirwa hunogona kuve ushamwari uye bhizinesi dhizaini. | ![](../image/iusetor_alith.jpg) |
|  Uye yavo DNS sevhisi, 1.1.1.1, zvakare iri kusefa kunze kwevashandisi kushanyira iyo webhusaiti nekudzora fake IP kero iri Cloudflare, yemunharaunda IP yakadai se "127.0.0.x", kana kungodzosa chinhu. | ![](../image/cferr1016.jpg)<br>![](../image/cferr1016sp.jpg) |
|  Cloudflare DNS zvakare inoputsa software yepamhepo kubva kuApple app kuenda kumutambo wekombuta nekuda kwemhinduro yavo yemanyepo yeDNS.Cloudflare DNS haigoni kubvunza mamwe webhusaiti emabhangi. | ![](../image/cfdnsprob.jpg)<br>![](../image/dnsfailtest.jpg) |
|  Uye pano iwe unogona kufunga,<br>Ini handisi kushandisa Tor kana VPN, nei ndichifanira kuva nehanya?<br>Ndinovimba Cloudflare kushambadzira, nei ndichifanira hanya<br>Yangu webhusaiti ndeiyi https nei ndichifanira kutarisira | ![](../image/annoyed.jpg) |
|  Kana iwe ukashanyira webhusaiti inoshandisa Cloudflare, uri kugovera ruzivo rwako kwete chete kune muridzi webhusaiti asiwo Cloudflare.Aya ndiwo mashandisiro anoita proxy mushandisi. | ![](../image/prism_gfe.jpg) |
|  Hazvibviri kuongorora pasina decrypting TLS traffic. | ![](../image/cfhelp204144518.jpg) |
|  Cloudflare inoziva yako data rese senge password password. | ![](../image/cfhelpforum.jpg) |
|  Cloudbeed inogona kuitika chero nguva. | ![](../image/cfbloghtmledit.jpg) |
|  Cloudflare'spsps haina kuzoperera-kumagumo. | ![](../image/sniff2.gif) |
|  Iwe unonyatsoda kugovera yako data ne Cloudflare, uye zvakare 3-tsamba agency? | ![](../image/cfstrengthdata.jpg) |
|  Webhusaiti yemushandisi wepaInternet ndeye "chigadzirwa" chinotengwa nehurumende nemakambani makuru e tech. | ![](../image/federalinterest.jpg) |
|  U.S. department of Homeland Security akadaro:<br><br>Iwe unayo chero pfungwa kuti data rauinaro rakakosha sei? Pane imwe nzira iwe yaungatitengese iyo data?  | ![](../image/dhssaid.jpg) |
|  Cloudflare zvakare inopa MAHARA VPN sevhisi inonzi "Cloudflare Warp".Kana iwe uchishandisa iyo, yako yese smartphone (kana komputa yako) inobatanidza inotumirwa ku Cloudflare maseva.Cloudflare inogona kuziva kuti iwewewewe kuverenga webhusaiti, ndeupi maonero awakatumira, waunotaura naye, nezvimwe.Uri kupa nokuzvidira ruzivo rwako rwese kuCloudflare.Kana iwe uchifunga "Uri kutamba? Cloudflare yakachengeteka. " ipapo iwe unofanirwa kudzidza kuti VPN inoshanda sei. | ![](../image/howvpnwork.jpg) |
|  Cloudflare vakati yavo VPN sevhisi ita internet yako nekukurumidza.Asi VPN ita kuti internet yako ibatane zvishoma zvishoma pane yako iripo kubatana. | ![](../image/notfastervpn.jpg) |
|  Iwe unogona kunge uchitoziva nezve PRISM yekunyomba.Ichokwadi kuti AT & T inobvumira NSA kutevedzera data rese internet rekutarisa. | ![](../image/prismattnsa.jpg) |
|  Ngatitaurei kuti urikushanda paNSA, uye unoda mupi wega wega wemo internet.Iwe unoziva vazhinji vavo vanovimba nekukurumidza Cloudflare uye vachiishandisa - imwechete yakavharirwa gedhi - kubvumidza yavo kambani server server (SSH / RDP), retmesaĝo, webhusaiti webhusaiti, webhusaiti webhusaiti, webhusaiti webhusaiti, webhusaiti webhusaiti, webhusaiti webhusaiti, injini yekutsvaga, nhengo yakavanzika. -only webhusaiti, webhusaiti webhusaiti, kutenga, vhidhiyo webhusaiti, NSFW webhusaiti, uye webhusaiti zvisiri pamutemo.Iwe zvakare unoziva vanoshandisa Cloudflare's DNS service ("1.1.1.1") uye basa reVPN ("Cloudflare Warp") ye "Chengetedzwa! Nokukurumidza! Zvirinani! ” internet ruzivo.Kuzvisanganisa nekero yevashandisi yeIP, browser yeminwe, makuki uye RAY-ID zvichabatsira kuvaka mbiri yepamhepo | ![](../image/edw_snow.jpg)<br>![](../image/peopledonotthink.jpg) |
|  Iwe unoda yavo data. Uchaiteiko? | ![](../image/nsaslide_prismcorp.gif) |
|  **Cloudflare huchi huchi.** | ![](../image/honeypot.gif) |
|  **Hura huchi hwemunhu wese. Dzimwe tambo dzakabatanidzwa.** | ![](../image/iminurtls.jpg) |
|  **Usashandise Cloudflare.** | ![](../image/shadycloudflare.jpg) |
|  **Decentralize internet.** | ![](../image/cfisnotanoption.jpg) |


---


##    Ndokumbira uenderere mberi kune rinotevera peji:  "[Cloudflare Ethics](sn.ethics.md)"

---

<details>
<summary>_ndinyore_

## Ruzivo uye Ruzivo rwakawanda
</summary>


Iyi repository runyorwa rwemawebhusaiti ari kumashure kwe "Iyo huru Cloudwall", ichivharira vashandisi veTor nemamwe maCDN.


**Data**
* [Cloudflare Inc.](../cloudflare_inc/)
* [Cloudflare Users](../cloudflare_users/)
* [Cloudflare Domain](../cloudflare_users/domains/)
* [Vasiri-Cloudflare vanoshandisa CDN](../not_cloudflare/)
* [Vanoshandisa Anti-Tor](../anti-tor_users/)


![](../image/goodorbad.jpg)


**Ruzivo rwakawanda**
* **[☞ deCloudflare Subfiles ☜](../subfiles/README.md)**
* [The Great Cloudwall](../pdf/2019-Jeff_Cliff_Book1.txt), [Mr. Jeff Cliff](https://shitposter.club/users/jeffcliff)
  * Download: [PDF](../pdf/2019-The_Great_Cloudwall.pdf), [ePUB](../pdf/2019-Jeff_Cliff_The_Great_Cloudwall.epub)
  * Iyo yekutanga eBook (ePUB) yakabviswa neBhukuRix GmbH nekuda kwekukanganisa kwemutemo weCC0 zvinhu
* [Padlock icon indicates a secure SSL connection established w MITM-ed](https://bugs.debian.org/cgi-bin/bugreport.cgi?bug=831835), Anonymous
* [Block Global Active Adversary Cloudflare](https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/24351), nym-zone
  * Iyo tikiti yakakuvadzwa kazhinji.
  * [Yakabviswa neTor Project.](https://lists.torproject.org/pipermail/anti-censorship-team/2020-May/000098.html) [Ona tikiti 34175.](https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/34175)
  * [Yekupedzisira Archive tikiti 24351.](https://web.archive.org/web/20200301013104/https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/24351)
* [Cloudflare Watch](http://www.crimeflare.org:82/)
* [Criticism and controversies](https://en.wikipedia.org/wiki/Cloudflare#Criticism_and_controversies), Wikipedia
* [CloudFlare rap sheet](../subfiles/rapsheet.cloudflare.md)

![](../image/watcloudflare.jpg)


</details>

---

<details>
<summary>_ndinyore_

## Ungaitei?
</summary>

* [Verenga runyorwa rwedu rwezviito zvakakurudzirwa uye uzvigovane neshamwari dzako.](sn.action.md)

* [Verenga izwi remumwe mushandisi uye nyora zvaunofunga.](../PEOPLE.md)

* Tsvaga chimwe chinhu: [Ombrelo](../subfiles/service.ombrelo.md)

* Gadziridza chinyorwa chinyorwa: [Rondedzero mirayiridzo](../INSTRUCTION.md).

* [Wedzera Cloudflare kana purojekiti inoenderana chiitiko nenhoroondo.](../HISTORY.md)

* [Edza & nyora nyowani Tool / script.](../tool/)

* [Heano mamwe maPDP / ePUB ekuverenga.](../pdf/)


* [Help translate deCloudflare](translateData/)


---

### Nezve nhoroondo dzemanyepo

VeCrifflare ziva nezve kuvapo kwenyaya dzekunyepedzera dzinotevedzera zviteshi zvedu zvepamutemo, ngazvive zviri Twitter, Facebook, Mastodon, Github, Gitea, Patreon, OpenCollective, Mishages etc.
**Hatimbofi takabvunza email yako.
Hatimbofi takabvunza zita rako.
Hatimbofi takabvunza zita rako.
Hatimbofi takabvunza kwaunogara.
Hatimbokumbira mupiro wako.
Hatimbokumbira wongororo yako.
Hatimbokukumbira iwe kuti uteedzere pama media enhau.
Hatimbofi takabvunza yako yemagariro enhau.**

# USATENDE KUTI Uite ZVAKANAKA.



---

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/wtfcf.jpg) | ![](../image/omsirl2.jpg) |
| ![](../image/omsirl.jpg) | ![](../image/whydoihavetosolveacaptcha.jpg) |
| ![](../image/fixthedamn.jpg) | ![](../image/imnotarobot.jpg) |

</details>

---


![](../image/twe_lb.jpg)

![](../image/twe_dz.jpg)

![](../image/twe_jb.jpg)

![](../image/twe_ial.jpg)

![](../image/twe_eptg.jpg)

![](../image/eastdakota_1273277839102656515.jpg)

![](../image/stopcf.jpg)  [🖼 Poster](../image/poster)
